原來自細已中左索尼大法

第一套Hifi

第一部Walkman

第一部Discman

第一部MD

第二部MD

第一部MP3

之後

第一部PDA

之後

未計電視/PlayStation/電話

真係罪大惡極

樓主係咪三十中到四十左右？

應該50都有了

冇相機 PS?

玩埋相機未？

部hifi先貴喎

最近想買新嗰部Xperia 1

上網偷圖就話自己？

Sony hifi

靚仔果陣有果部"第二部MD"
當時黎講都升3數一數二的朝
直情睇唔起mp3

未有50

相機真係冇，PS/PS3/PS4都有

Keep到就係哂度

呢部真係正野，20年前要2皮幾，發夢都買唔起

而家
sony 相機
lcdtv 32+42
ws613 運動walkman
ps4
sony 手機

部ibasso dx90 就收皮，諗住轉sony

幅相個倒影。。。
咁都可以自爆

屌唔緊要，冇咩朋友係連登

好可惜俾Ipod打沉左，鬼叫用咩d咩ATRAC

黑/金磚？

聽緊乃木坂

你果第二部 MD 係 sony 最後果部，我果時都有，最後都放埋走，入歌太麻煩

七瀬畢左業

我部壞鬼左，唔係都應該放左好耐
不個部R50仲操作良好

寸9人條窮撚死柒開啦

巴打唔緊要啦，討論區啫唔使上心

買唔買xperia 1?

睇左實機先，電話信仰已死左一半

武道館 walkman

巴打有返咁上下年紀

第二部md 靚仔到
唔係入歌麻煩都想收返部來撚下

部PC係Sony

索尼大法好

個陣加埋條黑色484，聽到口水都流埋

想問師兄部黑磚有冇出唔到ablum cover 問題？
明明幾部player 都show 到係黑磚唔得
又懶得搞過

Vaio？我個年紀冇緣用到啦

以前Sony 係有種特別嘅日系型格

細過連電視同電腦都係SONY路過
都算
個陣會考有FD好淆部爛鬼收音機唔work
但我一直無咩野
A－LEVEL先發現
乜原來又係SONY？幾錢話？三舊水？？？
（窮撚BAND3同學都係用緊啲百零蚊鬆啲）
屌阿？乜撚野事

我用Media go 入歌暫未見有呢個問題, 有地方講呢個問題可以睇下

明明zx2都係就咁拉入去都冇問題
唯有真係試下media go

以前佢d野真係質素保証，亦因爲咁養左班死忠好似我呢d
不過近呢10年真係俾唔到個陣既驚喜，只有低CP同罪大惡極

你個個年代既sony = 幾年前既apple

我都有部留起咗部冇掉到

Discman

Diu，個logo...點跟

正野，仲play唔play到

有冇玩DAT

搵電芯試完 唔得

nwz1060
之後player都只用sony

讀緊書玩唔起

我個部識着機，讀唔到碟

555

都係sony

連登咁多啊叔

起碼變返omnibalance都好過舊年嗰啲

真男人,怕撚咩

第一部高清電視

有浸深水埗酸叔味, 影衰我地00後堆精英

90s 索尼毒L
MP3
紅外線Headphone
MW600 藍芽
K750i
K800i
W810i
K810i
C903
Xperia Z1 / Z3+
電話信仰得Sony同Motorola
可惜兩邊都半死
除左750同800 被賣，其他都仲著到機用到

唔講都唔記得，早排先睇完個展覽

陣容鼎盛

你地20年後都可能會咁架

sony a820系列 mp3機
正野
我都係sony md(粒香口膠電應該死左）>sony a828

黑磚冇買喇太貴

屋企電視用緊49 x9000e
相機係a7r 第一代

樓主點睇黑磚同金磚
金磚值唔值得入

我都有個部MD機

2.24

樓主部md同discman 我都有

唔講MD都唔記得呢樣野

講值唔值,金黑磚都唔值

負擔到又聽得開心既話，你懂的

細個覺得vaio logo好撚型

其實開呢個post都係想回憶一下以前每買一件產品個種喜悅啫

當年d discman好易死

個機面正到，你唔好學我自爆都唔知

你相影部機好似iPhone嚟

係呀，上邊講左電話信仰已減半

以前 k800i w910 xperia arc xperia z
游水用既耳機
vaio-z 仲有另一部白色notebook
ps2
sony尿袋
宜加 a7r2同鏡 wm1a

七瀬

樓主忠誠fans

我都係

細個第一部電話係w580i 就中左walkman毒， 依家拎住部300r聽歌都成日心思思想換返部小黑磚

Xperia Z後冇用大法電話了

我諗鐘意PS既都係咁

Z我都用到爛曬先換iphone
都係2年前既事

我Z轉Ip6

到時中埋4.4毒就會上磚

Z轉6s
果時2手全新 最大容量3000hkd

巴打去咗睇卒con呀？

sony本身無相機部門

以前嘅Sony係真係走在時代尖端
而家嘅Sony唔係話唔好 但點都係差少少咁

睇展覽咋，邊有咁好彩搶到飛呀

有食老本感覺冇新驚喜，俾人爬哂頭

每次行sony store都會中一中毒

都係其中原因買部機

60

呢部好野黎
當年幾貴都買
J到我出哂血
點同依家個個MACBOOK咁

98年買嘅水貨 Sony Vaio PCG-505EX 重係度，雖然已經開唔到
10.4吋芒 , Pentium 233 MMX
2GB HDD, 64MB RAM
Made in Japan

當年跟機其中一款 wallpaper

好鍾意md

部 cassette hifi 真係好 classic

第一部MD the same

android用唔落

Sony要識得揀黎買，有好多好勁都有好多垃圾

例子:
好:
Music Player
電視
相機

差:
家庭Amp
家庭影院喇叭/soundbar
Memory card / usb 手指
低階耳筒

Sony唔係一個可以無腦就買嘅牌子，同一樣產品高階可以好好低階可以係垃圾。要做足功課先買得

果陣有MD機都係SONY

SONY

屋企仲用緊呢部

剩係壞左cd 個part

睇完堅覺得樓主係毒撚呀叔
扯完都軟軟地果隻

以前唔同牌子既Discman好鐘意鬥防震,3秒又有5秒又有,因為係車聽歌會跳歌
諗起依家電話聽歌咁方便就覺得以前好搞笑

毒撚阿叔就梗係啦
扯完就唔會軟既，唔可以日日打丁啫

有呢部我會唔捨得掉

係，要抖住部機黎聽，係架車換碟

最後mp3 出前好多部係無限防震

我都係sony迷
目前尿袋電話只買sony
希望部x1 生性我有機用唔駛轉會

而家知錯都未遲。近十年除左ps 之外，小弟一樣sony 野都冇買。

所以咪俾人食左一大舊share, 光景不再
講真中低階做得唔好，好難引人俾更貴去買高階野
起碼要對得住自己個牌子先

當年vaio z系真係靚到痴左線

巴打你30或以下既話，唔買Sony野都好正常
呢十年確實做得差

佢靠識貨之人去買佢堆高階
低階旨在昆水，電視高低階個分別超明顯，跟住低階個價錢買其他牌子可以有更高享受。但係肯科水去到旗艦佢又真係超班

無研究下就咁買就中伏

只可以話佢中低階野俾唔到個牌子應有既野

最後就係旗艦機往往天價，普通機就劣評

一個金字塔，最高階係最少人買，但係cap水就最多
中低階最多人買個班都俾唔到信心，自然改投其他牌子

不過我諗依家好多牌子都係咁

30幾了有經歷過sony 輝煌年代。幾實唔單只sony，好多日本公司喺影音生意都頹晒，toshiba唔見影，panasonic冇晒以前既貴氣，sharp直接插晒水。好似成個日本競爭力下降晒咁

索尼罪大滔天

罪大

電子野中韓追得好快，加埋本土經濟唔好，311地震都令到日本近十年越來越不濟

果時sony出左部data Walkman, 我估香港無咩人買過, 我就買左部

呢隻？

索尼日本制電視已經屌打其他品牌

小弟當時都買左部 sony 首創esp 防震discman , 無記錯係1秒定3秒

係, 我入左, 當年撞岩eva套片都係有呢部野, 可能係植入廣告黎

新力

其實香港一路係叫開‘新力’
係唔知幾時要就大陸改左叫‘索尼’

其實香港都冇乜人叫新力...
佢地個網都唔會叫自己"新力" 只是用"Sony"

居然唔用MZ5 手機

你貼嗰部我都玩過
冇記錯呢部好似直頭冇防震
嗰時又未興平價Mini HiFi
聽CD就靠佢line out 去耳機或者喇叭
輕輕推一吓部嘢都跳線
所以曾幾何時
我有一段時間都認為CD呢家嘢只可以喺屋企/室內坐定定聽
出街一定要靠walkman 聽cassette帶
加上嗰陣覺得cd好fragile，又貴(比cassette)
唔捨得帶出街
但喺嗰陣嚟講即使係唔防震，揀歌唔駛再REV/FF 呢樣已經驚為天人

仲記得嗰陣車機都未興播cd功能
好似出過啲for discman 嘅車用防震accessories
類似一支屈得嘅金屬，可避震
一頭托住部discman
一頭插住點煙位固定加叉電
俾人喺車聽cd
不過揾唔到圖

discman 個人行快D 都聽唔到，之後出咗5秒防震又換機。

索尼大法好

仲有以前個線控，扭一扭碌野轉歌，冇得得頂

頂真係Baseline 同 Progressive JPEG 問題
經media go 入都唔得
要開ps 轉左jpeg 再用mp3tag save 過再入過wm1a
dllm

有冇啲簡單啲嘅方法
逐張人手搞起碼搞足24小時

開個小畫家 save 一次，收工

同我同ps 一樣步驟
但跟住再要入返mp3tag 搞
好似步驟唔多
但數量一多一定搞足全日

明明zx2都冇問題（雖然係android）
定唔搞佢等更新算
算唔算bug 會唔會fix

Mp3 本身就係垃圾

劣幣驅逐良幣

17年去咗銀座Sony

當年我都有樓主第二部MD同clie
仲有買埋DC, model好似係P9

以前好似真係叫新力，睇佢盒上保養張貼紙啲字。
細細個就叫呢個名

批量attach cover唔得咩

以前係叫新力

RH-1正啊
想買嘅時候已經太遲

話聽得翻版碟多

搞笑？

有部z138 完全屌打所有notebook，依家都冇一部比得上

所以一出MD即刻屌打discman市場

上YouTube search新力單槍會睇到，廣告都係叫新力

唔係搞笑，Sony現在相機部門係收購Minolta得番黎

我聽正版碟都係好快死

我屌 岩岩放返隻cd 入去 竟然 播得返

sony係最早出數碼相機嘅品牌黎喎
你講嘅係單反相機，佢收購咗minolta先全力進軍換鏡相機

用緊sony soundbar

絕版

要買一套有個刷喺隻cd底加支藥水嗰隻lens cleaner 嚟保養

依家除咗電話
電視 相機 同其他電子產品 有得簡都會簡sony

用黑磚聽乃木坂
真。罪大fans

後期嘅discman防震好咗好多基本上唔會跳線
啲人都興帶出街
MD好處係可以好似cassette咁dup歌但又有cd嘅方便同質素
不過MD都死得好快
MD 去 mp3 嘅過渡期比cassette 去 cd 短好多
感覺上喺香港興咗十年都冇
封閉格式始終唔及mp3可以做到咁百花齊放
之後MD機直頭冇咗影咁
而家你想揾返部播到MD嘅Hifi仔分分鐘仲難揾過cassette機

D notebook仲型呀

シンクロニシティ

鐘意得乃木坂嘅都係好人
自爆咗都冇人會搞你
樓主放心

btw
好羨慕巴打應該有啲錢
想當年Sony MD機同mp3機都係潮物
以前個個中學雞都夢寐以求
嗰陣我都好想要
不過budget有限
MD機淨係買得起JVC
mp3機淨係買得起JNC 256MB 嗰啲

第二部net md 好靚，以前好想買。

我部仲郁到

MD 既好處係 周圍放都唔會花

而家想買返部靚聲啲嘅都好貴
btw 唔係音響撚，484係咩？

懷念SONY手提電腦
好靚 開機制好特別

我有部銀色 R50, 當年有線控好鬼型, 早兩年攞返出黎試下, 已經用唔到, 上 ebay bid 左電返黎都唔得, 比老婆攞咗去 recycle

手機當年第一部用Nokia 8210
之後一直用SE/ Sony, 無轉過牌子

如果家電有Sony 揀
應該全屋都用sony 添
基本上電子電器嘢只會用sony/pana/其他日系
泡菜no way

SONY

呢四隻字真係有說不出嘅魅力

都係dx90， 好似唔會收皮咁！

索尼大法好
以前手機 相機 電視 Plasytation
但W系手機幾部中晒都市傳說最後轉左，相機又無玩放棄左
音響真係玩唔起，佢入門大把平靚正過佢，貴嘅又唔捨得買
用緊MIJ Android 4KTV
Ps4+Pro PSV PSVR都有

聽乃有taste

啤酒就叫生力

1962年11月，Sony Corporation成立了Sony (新力) 香港有限公司， 作為其第三間海外公司，專責亞太區業務的聯絡工作。
根據Sony全球品牌指引，Sony實行統一全球的中文譯名為「索尼」，令公司的品牌管理更趨完善。由2009年4月1 日起，「Sony (新力) 香港有限公司」改稱為「索尼香港」

Sony fan
下一部電視諗住換 BRAVIA

仲有會考聆聽卷神器

me too
我當年CE聆聽都係靠部sony收音機

大法呢部正

當年好似岩岩出黎做野, 冇錢買, 到有能力買佢又停產左

有部黑膠碟機，可能仲老過樓主啲player

以前嘅sony係神，而家係蟲

黑金磚update firmware 3.0後，有得用usbdac。一條線連住電腦/notebook已經可以改善聆聽體驗，大大提高部嘢嘅實用性。(雖然其他DAP可能一早有)

WM1系列walkman由16年推出到依家近3年，Sony仲keep住同佢做更新，由可以support ape檔到用到usbdac 。講真，呢啲唔太顯眼但實用features已經令買家用家感受到Sony對呢條產品線嘅重視。

咁當然唔係Sony所有產品都有咁好體驗啦。成日同人講，買Sony嘢一定要揀佢高階產品線嚟買，同佢其他cap水貨真係兩個世界嚟。

當年 made in japan quality 真係好好

部機前後起碼用咗十五年以上，試過長開無熄機無熄芒兩三個月，跟住最後又長開成年當 fax 機用，部機都無死無hang。

成部機外面甩頭甩骨，coating 甩, keyboard 爛, 電池死, 火牛線斷，但裏面全部無壞過, 芒無壞過, hdd 無壞過。
依家雖然開唔到機，但應該只係火牛/插頭位死咗，裏面應該全部正常。

我都有部壞左，知唔知邊到有得整，同埋點入歌

cd 嘅話要經光纖錄入md

usb dac...
我部殘廢ak120(一開dsd就慢機）都原生就有喎...

咪講咗好多機本來就有囉。當初買wm1嘅人原本唔預佢有嘛

Sony 要make in Japan嗰d先係正野 遲d買埋just ear

掙扎緊買Z1R 定 Just Ear...

z1r = 家用式耳機 金磚都推唔掂佢個5mm 單元
just ear 就係ex1000既升級版
我覺得just ear 好似比z1r 好
不過最後睇你鐘意邊期sony既聲 因為兩者真係唔同取向

我想用ZX300 推咋...
其實點為指推唔到.

讀U買左部SONY VAIO Z135, 真係神造工。當時差唔多spec既機都3KG起跳，但講到mon quality同續航都係差佢幾班
而家仲健在

咁你買just ear算

Felica都係Sony的

Just ear 退燒就仆街... 值0 蚊

等緊部SX14